[香港淪陷] 香港人要講廣東話？小朋友們又有咩諗法？

屌
真定假
香港玩完了